香港排水系統越來越廢

同大陸差不多

一落雨就浸到仆街

不過港豬浸水都要返公司做野啦